# Teste de HTML Mentores

### Instruções

1. Criar o HTML/CSS responsivo com base no layout navegável.

2. Nós queremos avaliar o seu nível de conhecimento em design responsivo (Responsive Web Design) usando HTML5, CSS3 e grids. Caso queira, utilize pré-processadores (Less, Stylus ou SASS, esse último é o nosso favorito :D).

3. O grid do layout é baseado no Grid System do Bootstrap 4, mas não copie todo o bootstrap 4 para o projeto. Nós queremos ver você fazendo os breakpoints e as modificações dependendo do device <3.

4. Não tenha pressa! Iremos avaliar a qualidade do seu código, mesmo **incompleto** e principalmente a sua semântica.

### Material

- Desktop: https://invis.io/VDTNKMD6BAQ
- Mobile: https://invis.io/2ATNKMG5PCW
- _OBS_: as imagens ficam na pasta "assets".

### Atenção

- Os arquivos como icones e imagem estão na pasta assets presente no repositório! ;)>.
- Hospede o CSS dentro da pasta "css".
- Não é necessário fazer o carrossel/rotate funcionar, mas se quiser mostrar seu conhecimento em JS, usa um [SLICK](https://kenwheeler.github.io/slick/) que vai ser da hora.
- Não é necessário que a fonte seja exatamente a mesma usada na arte. ;)
- É permitido usar qualquer editor de código, ( **Nos usamos o Visual Code** ) e consultar a internet.
- Suporte de Browsers: IE9+, Chrome, Safari, Firefox.

### Links úteis

- Grid: https://getbootstrap.com/docs/4.0/layout/grid/
- Mussum Ipsum (gerador de lorem ipsum do Mussum): http://mussumipsum.com/

Ao terminar o teste, solicite um pull request ou mande para o e-mail: matheus@mentores.com.br.

**Boa sorte!**
